星期一到五就番工，夜晚就食外賣，星期六日就封城，屎都冇得你食，屌你老母，仲賤撚過做狗

狗唔使返工

睇到好灰

放下負
依排諗起套戲美麗人生 Life is beautiful
好sad

你以為自己係狗，事實只係用嚟餵狗嘅屎咋

買定有幾難？

又合理化暴政同極權